炒乜撚野股票 轉行炒撈好過啦

有少少獲利清曬倉諗住買隻熊貓地通拿玩下

由2019年 17萬
去到2020年20萬
再2021年1月 23萬
今日去錶鋪睇$265000.........

直頭個個禮拜升 有咩股票穩陣過迪通拿？

ps.直接放棄 再儲下錢直上pp鋼錶傳俾下一代好過

玩GME囉，包你兩個禮拜就發到變豬頭

轉行炒飯炒麵炒米粉炒栗子都賺得多過炒股

1年賺3萬 返工好過啦

10-20萬成本 賺3萬 1x%回報窩
被動收入 而且穩陣
幾時聽過地通拿會冧市？永遠只有超公價
有咩股票推介保證回報10厘以上一年？
嫌少咪收多幾十隻等升值咯

轉左炒撈麵好耐

個半一包營多賣翻13蚊
傻仔先炒股

蟹左都可以戴出黎打下飛機

勞力士跟本有價無市

你有錢咪買多d囉傻鳩

貴金屬 間金款先有蟹貨
鋼地黑水鬼 綠水鬼 地通拿從來只有更貴 過去20年都未聽過要蟹

買兩罐奶粉過關都唔止10％回報啦 加多兩排益力多 兩盒金沙 1日走幾轉 行快啲當做運動
好過

正宗窮撚思維 咩叫有價無市
fb都大把明碼實價收錶
再唔係去二手錶鋪話有錶放 chok下佢收咩價咪知有冇市
冇市一定回收價好低

正宗傻閪 3萬嫌少 奶粉益力多可以賺30萬？屌你老母

講到可以正價入到，仲要唔洗排隊咁喎

有錢就唔係靠買撈賺錢啦傻鳩

遊戲王炒得仲勁

屌 我計錢你又計回報 我計回報多過你又轉返計錢

靜啦屌

水位低左好多

不如炒Lego

唔係話正價入 上年12月入到坑 21萬 今晚放已經賺10%up 仲想點

Bitcoin
由2019年 2萬 hkd
去到2020年7萬 hkd
再2021年1月 24萬 hkd

今日去交易所睇40萬hkd

錶除左睇時間仲有咩用，根本唔值幾十萬
功能連幾千蚊嘅apple watch都比唔上

反正都係無功能，我買Bitcoin 仲好啦

被動收入 你拎隻錶去放租？

有早知 無乞衣

知唔知乜野叫被動收入

大把啦 俾按金 租錶租跑車

似係你唔知多d租車租錶租手袋都有

我隻116518LN 17年到而家都升左一倍

好彩買埋116500

On9 你買到正價先算啦

由頭到尾都冇人講過正價 只係講年回報
ad買一樣食骨食炒價 用正價睇都唔現實

投資一律2800
其他collect skin

可以當資產配置一部份

窮撚係你，識錢搵錢，都唔會炒撈啦

戇鳩仔可能連錶都冇 又係嗰啲每年唱淡樓價傻仔

使唔使我貼自己隻金鋼出黎？

金綱收返埋啦 屌

白痴仔，金鋼威撚個你班炒款，你敢帶上手先講

265000 即買啦
今日新錶賣緊30萬

一年賺3萬

利申 做開大額定期淨低既拎去買高風險股票

來回28日喎清

白痴仔，公屋威撚過你班私樓，你敢住先講

唔好意思金鋼真係垃撚圾

錶重衰個樓，好難先搵到人接貨

真係好酸

到交收個陣咪收左咁囉

金鋼都攞出嚟威

金鋼唔威唔同鋼款威？你知唔知金鋼係咩人先帶？

好想睇下你帶勞個款，9成carry5到

你都on9
你幫我搵隻市價返嚟，我俾一成佣你

買唔到鋼款 死死地氣要買金鋼嗰啲囉 識sales 要攞根本就冇難道

淨係一句，搵錢無人靠炒撈

又話好難搵人接貨，
依家有同我講搵錢無人炒撈
九唔撚搭八

傻仔，你連我玩生活態度都唔知，有錢人使咩焗玩保值錶？最緊要自己開心，係得你先要計住有無回報

真

坐返地鐵啦你

On9先揸車，坐公交不知幾舒服

你市價仲要+10%
姐係liquidity低啦

佢不嬲九唔搭八 唔夠人講就扯開話題

你以為穩姐

早幾年炒綠玻璃大把傻仔瀨野

難保有一日啲人話舊裝老土發黃好核突

你真係好酸=.=

無知一問
易唔易甩手同埋甩手個cost幾多先

放錶係好困難既事

幾時幫我用正價買隻，
又話難接貨，我俾1成佣同你接wo
快啲幫我搵啦，柒頭

金鋼梗係冇人要啦 排隊就有啦

貼出黎未？

買錶緊係買正價啦，唔通買二手？

樓主想搵傻仔接貨？

我番去貼比你，跑緊步無帶

股票升完就到資產㗎啦 必然定律 全世界都炒緊

同意
我隻玫瑰金地通 30.5萬買, 唔夠一年炒價去到38.5萬

唔係啊 咁都嘈

邊間睇到，想搵，搵唔到

Pp 5712 真係冇撚得輸

我跟神算軒同李逸朗去抹窗賺得多過你

唔係講笑，啲小食店就係咁樣賺到fat fat

有金鋼勞睇未

炒股負回報 點比

咁交落去你隻地通幾年後應該買到層樓 樓主有冇買多廿隻當bitcoin?

炒比卡超咭仲勁啦

廢佬先買錶

買voo 好過

其實點解勞有得炒？好難整架咩

但賣比行就要蝕返10%
無人話你知咩？
升果啲，錶行賺，蝕果啲你自己蝕

Chrono24大把平賣

我認同你，炒撈係啲覺得有升值，又有得帶黎威
邊個要咁多功能？
就係 全副身家夠買錶既人
識錢搵錢，就拎左去搵錢，
點會投資係呢啲假像升值

炒撈錶店

唔好燈 手持5隻白地 15個買入

包頭就有

訓左幾年 2021年戴金鋼原來係好威既事？

屌你老母金鋼撈巴打呢？跑撚咗上廣州呀？快啲貼你隻金鋼出黎比我哋學下野啦

d錶真係升到痴線
半個手錶從業員

上年見朋友帶隻冰藍地通 好似先5x萬 ， 上星期睇已經8-90萬 痴撚線

睇佢啲舊post都知假膠

富者越富

順手出個靚po等多啲人炒
谷大個成交量

我玫瑰金地通都重到死, 冰藍更加重
冰藍根本唔係要嚟帶嘅

轉行炒display card

1年先1萬 我炒鞋都唔止啦

我買金鋼地時,熊貓18,我隻都15
姨家熊貓炒到癲,我嗰隻無乜點升
btw,我完全無後悔,錶係買黎戴,中意邊隻就買邊隻,我覺得要炒賣賺錢用番投資工具比較好

撈咪就係投資工具咯 熊貓就係bitcoin 金鋼就係快手

大白橙 黑十都有升冇跌 仲愈升愈癲

datejust都炒 問你死未

依家係AD walk in 基本上得堆柒土豪款

跑完步，可以貼了

炒價都係錶佬喂威圍，到用家放就難

接錶佬炒價貨真係傻9

食炒價買，買撚完就算升
放番俾收錶佬又壓番你價，比市價平收
根本錶鋪/收錶佬先係大贏家

而家知都未遲

同買股票一樣,你一日唔打算放,升幾多都唔關你事
你未入既,就要好好考慮入唔入

我都算比較好彩...2020年頭低位入到
姨家買就真心太貴,余文樂當時都係21~22
姨家上到30

買nvda賺仲多啦

ching 呢隻我都想買嚟粗帶, 可惜而家AD完全冇貨

Btc 都冇蟹過，過去十年由一蚊升到六萬蚊，十年前買一萬蚊而家有一億

呢隻無乜點炒,17有全新...如果想零炒價比較難少少,除非收二手

從來金鋼都係最貶值既系列想低調就鋼款 想高調就全金 間金又難襯衫 又土豪之中帶點寒酸味

"17有全新"
有AD麻煩通知聲

咁冇原價好難講落去

但你會唔會見高就放先
一直持有只係數字遊戲
買股票都會派下息

即係你用炒價入比人先食一浸大嘅
你個本可以買到幾多隻？拎去邊度放先賺得多你又知唔知？ 賣比街外人有冇人肯信得你過同你買？

如果你要計埋保值你係岩,但我當時就真心中意間金先買我認為買錶要中意為首要,我另外有隻batman.但無乜點戴

都係嗰句,唔係必需品,中意先買

嘩 屌 陣窮人思維完完全全擺曬係度
富人思維係解決問題 窮人只會製造更多無聊既問題
第一.由AD買已經係要炒價食 意味官方定價係一個價
但係全部專門店都已經另外一個價 要點定義係一個炒價唔可以入手呢？bitcoin6000買唔買得？50000又買唔買得？騰訊620買唔買得？700買唔買得？

第二.我個本買到幾多隻有咩直接關係？咁你個本又買到幾多手股票呢？

第三+第四.可以上官方14樓特別既方式去驗證真偽或者洗幾百蚊搵二手鋪鑒證真偽 私下交易可以賣高少少 但係你等錢洗要即刻套可以去旺角 尖沙咀一帶 1.2個鐘行曬咁多2手表行咪知邊間賺得多咯

你要問既野睇黎真係完全冇玩過錶

左一巴，右一巴 打到變豬頭

佢地針對個位係超公價...但其實市場定價,佢地唔明點解唔可以公價買到,呢類想法,就算公價,佢地都唔會買

佢地係連AD都未入過淨係上網睇官網既零售價
然後就以為可以10萬買隻迪通拿然後賺傻仔錢
唔知原來ad係可以唔跟官方價賣

佢地唔可以將炒賣既野當係股市,變相心理會好唔平衡
我認同你話呢種叫窮人思想